有冇人覺得黃絲豬真係好撚蠢

淨係講應對「安心出行」單嘢

大把黃絲豬要杯葛政府個安心出含，選擇用填紙仔留低個人資料，方便當餐廳有確診嘅時候通知顧客。咁好多黃絲猪走咗去填假number， 袁榮光呢啲濕鳩假名

佢哋以為自己好撚醒，覺得自己革命緊咁款，點知其實如果餐廳中招，餐廳又聯絡唔到啲假number食客，其實係啲餐廳要食返，俾人罰錢甚至乎要停業。

如果你係幫襯開黃店嘅，其實你係幫佢哋倒米多過支持佢哋，如果你口硬話自己想咁樣玩鳩藍店嘅，你不如就咪撚柒鳩搞呢啲黃色經濟圈

Yes
黃屍精精神病

黃絲根本都唔合自己做乜
之後Loop番去泛民左膠
食野當抗爭

我終於明點解有人由2014之後會由抗爭陣營轉去反泛民

健吾條gay佬

是

樓下死全家

利申支持反佔中
但唔係黃屍

當世柒 猿爸呢d係神咁拜已經on撚9 啦

咁惡做咩

袁巴都唔知去咗邊 之前仲係咁話D. J. Trump 會戰勝歸來

抗爭同反泛民無衝突 (例如反泛民的抗爭本土)

食黃店當抗爭咗 同幫政黨買抽獎券一樣
都係買贖罪券扮做野

有BNO舉腳去英國 抽走香港資金好過

反送中
我吾是五毛

支持反佔中就緊係唔係黃啦

抗爭陣營係指2014後嘅和理非+前線抗爭者

佢哋唔一定係本土派

我係指健吾老師嗰班

唔好走 我真係好撚鍾意香港

世柒

BNO權威

你up 乜鳩
反送中啊
反佔中
弱智就唔好上網喇
多D時間睇下醫生執藥食好過喇

#14

我係中立

手足
袁爸爸

好能醜樣

泛民無咩野 有班都可以合作
但裡面啲左膠就真係食屎喇
前線整阻礙物 佢地就拆
拖人後腿 吊那媽

所羅門魚都成為失蹤人口/condom.
果時日撚日共和黨大佬共和黨大佬，叫春咁叫。

人呢而家？

成班黑警係度圍爐做咩姐
係人都知全香港得黑警藍絲先會講呢D弱智野

其實咪又係差唔多 兩班都自撚私 阻住個社會發展

手joke

咁你講下應該點做？

仲有班人扮晒激進勢力

大你個頭 明明只係一個華藉移民暴發戶

你老味就黑驚 14年你有冇份出嚟呀 冇就收爹啦

錦鯉有咩高見

乜都係黃屍錯
錯既野都係黃屍做！！！

咁藍屍走去填假no都得啦
低能
政府問題又鬧受害者

唔係黑驚啦 全部都係更傻閪嘅熱狗姐

最錯係政府 其次YC 各打三十大板

連仔要話保障埋藍/毛/狗/pr講”唔岩聽說話”嘅自由
連登有咩辦法唔變膠登香土....連登少睇為妙啦

小丑唔洗靚仔

其實直入係最好

所以最衰都係政府

喂佢哋咁講之嘛。日日RT當佢神咁拜。
吹到佢影響力勁過侵。日日就打就打就制裁香港就贏。
最後竟然以匪夷所思嘅程度咁無事發生。

諗起都覺真係好撚戇鳩。

你老味就熱狗 我支持復興會

係 咁你仲喺度做咩

依家好似有便衣食環

拿 有隻係澳門畜牲㗎 日日過黎香港連登俾人屌柒

我支持泛民架
不分化不割蓆
有種堅持叫david ✊

而家熱狗好撚多派系㗎啦
全部都話自己屌熱狗

5毛確認 Blocked

成班人只問立埸 見到我話黃絲豬就鋪天漫地咁人身攻擊/標籤我係黑警藍屍

你哋再睇多次我打咩

Lun廚哥

無人覺得

喔

比人偷acc?

樓豬最撚醒

如果你係信得過間黃店嘅 留真contact都無乜問題

好多時呢啲就要取捨 無得我全都要

要建構起一個共同體、社群嘅概念 團結、互信等嘅價值就係呢個群體可以延續落去嘅基礎

一切都係要睇香港人點揀

睇你班小丑圍爐自問自答解悶

大把人淨係睇標題
你係第一個notice 到

不如你再睇多次呢篇文

課金俾佢洗牙

我自己都係留真野
打電話去叫外賣都會留你電話啦

呢個post咁多五毛
一次block晒你地班垃圾

我一向唔會入呢d post
#2 果隻澳門狗已經仆都仆唔切咁入左黎

要人填紙仔既黃店比人收皮都係抵死啦傻鳩

覺 鳩到我出街唔夠膽話自己係黃

建議大家將屈人熱狗嗰班視為五毛

呢個世界咁多熱狗仲得了ge?

你比個解決方案出嚟先出post

一味屌就可以有進步？

#2咪係囉

樓主走先
呢度我頂住

攬鈔巴都係啦 4 千幾萬眾籌
成班社混

就算中哂都話自己唔係熱狗㗎啦

我咪俾咗
留真個人資料 黃店咪唔會俾到位政府入...

打錯 情不自禁

咁快露底

真

有冇source先

一齊block

錦鯉有咩糕見？

係啊，你嘅訴求係返工啊嘛

#72

真普選

香港編年史咁好用無人講？

無錯留真個人資料，老豆搵仔大把俾你抄。

咁你不如用弱智出行啦

所以應該禁言？

但點解唔留真野 唔用出含係唔想俾政府spy
但如果餐廳真係有人中招，其實有人通知你係好事喎...
你俾人哋嘅真資料你估黃店唔駛俾人罰？

但點解唔留真野 唔用出含係唔想俾政府spy
但如果餐廳真係有人中招，其實有人通知你係好事喎...
你亂咁填資料你估黃店唔駛俾人罰？
所謂無成本玩野？

平時你地Savehk會點做?

咁用假APP 呢?

又屈得

呢個ok 起碼唔會搞到黃店

cctoy你想佢地醒得去邊

黃衛兵又出動

大把人不問邏輯 只問立場
淨係個clickbait 標題已經引到大批cctoy會員發癲

你條臭閪蚑那賤蛆家陣上緊乜台

咁你有咩好意見？

所以會見到而家愈嚟愈多人對呢班人反感

由前年到而家對個運動既態度/熱度差好多

呢班傻閪絕對係其中一個原因搞到咁

傻閪又衝出嚟

真

香港勝在有day vic

搵唔到人就話罰啫，搵到人又可以點罰？

其實已經講咗 你睇唔明可以睇#88

真係咁撚有用嘅使乜再三係記者會叫邊個邊個時段嚟過嘅人搵返衛生署啊
更何況唔止餐廳所有表列處所都冇法律責任要確認顧客填寫資料係正確亦都冇呢個權

達叔死就係咁拎返佢護旗手啲嘢嚟講，周柏豪楊千嬅因為表態被逼做護旗手又要踩多佢哋嘅腳

反而去到最後敵人安然無恙，笑著咁睇我哋鬼打鬼

健吾老師

我建議樓主都係縮返入感情台叫春

所以咪cctoy

而家連登同運動初期真係差好遠

佢話無去過間餐廳咪姐係當假囉

填假嘢同畀人填嗰個唔使孭飛架喎，依家個垃圾政府就係將個把關責任俾咗鋪頭，總之個身份唔啱就餐廳出事，黃店仆街。罰則由罰款去到罰停業都有

都唔知連登呢種文革風潮喺邊度嚟

話唔定真係啲五毛帶起要鬥黃

垃圾post

熱狗廢物圍爐

唔想叫佢死基佬

我都係入嚟睇下
你放心我一定會

大家咁話

好帖，大把熱狗五毛可block

哪有錢，你老母

你輸咗

yeah

樓豬On99

睇#88

講多次
舖頭冇法律責任去確認顧客資料係咪真確
只係要顧客入相關處所一係嘟code一係留資料
就得咁多

講多次
佢無責任確認資料是否屬實
但資料出現問題孭飛嘅係餐廳 ok?

咁人哋要搞你，你點都仆街㗎啦，搵班休班狗嚟食填真資料，第二日上門查，call佢哋又話唔認，咁樣有分別咩？
一，而家你填班狗嘅真資料，自然有專人幫手招呼佢哋，唔好咩？
二，可以防止啲狗收集到真資料。
一舉二得。

黃c唔會中肺炎㗎

算啦人若變
cctoy係咁 講野冇乜邏輯
問多佢地幾句就會口啞啞

啲狗同政府點會冇你嘅名同電話
身份證號碼同地址都有啦

依家係唔想俾人mon住你location同怕個app有其他function 先杯葛安心出含嘛...

你咁叻你話番畀我聽邊條係講顧客留資料但搵唔返個客間餐廳要罰同點罰啦

你搵比我睇
貼兩條咁撚嘅政府link比我做乜春，起碼quote比我睇邊度打邊度

垃圾po
拉

不問邏輯 只問立場 你就垃圾

上面係599F
下面係食衛局局長根據599F對餐飲業發出嘅指示
你講到咁實牙實齒 畀埋條文你到你quote唔出？

陳肇始說，相信沒有用智能電話的人很少，食肆和處所負責人可改為要求客人留下簡單資料，例如姓名及聯絡電話號碼。問到如何確保顧客提供真確資料，以及有人提供假資料的責任問題，她說處所負責人有責任要求顧客用安心出行，故責任在負責人。

from mingpao

你地臭閪蚑那賤蛆俾共產黨拉入再教育營最有邏輯

成堆臭閪蚑那賤蛆衝出黎圍爐

我一啲感覺都冇 有冇諗過我哋立場其實一樣

我有填真英文名嫁
ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas
只要佢讀岩我個名確認到係搵我
我就會應佢

你地臭閪蚑那賤蛆啲器官俾共產黨割晒咪無感覺囉

Hi 國安

所以咪話你班cctoy立場行先
你睇多次我講嘅嘢，定係黃絲呢個term係不可褻俗嘅教條

事實係佢避而不答
冇叫顧客嘟code就入內幫襯 咁確實係係餐廳責任 呢樣係佢份指示都有講 佢亦都淨係講咗呢樣
咁留咗資料呢？餐廳又冇權check睇人私隱 點知個客留咗啲咩 點樣揹起個so-called責任
都係嗰句 你係上面啲條文搵到啱你個point用嘅再出嚟鳩噏啦

佢真係痴撚線 講講下講埋支那啲器官販賣 九唔搭八

條友一睇就知係現實社會垃圾上嚟扮黃拎道德高地拎優越感

呢啲人覆嚟都晒氣 因為佢講野唔跟邏輯 冇思考

呢啲應該係專業分化引戰
佢哋會同時扮極黃同極藍

你地臭閪蚑那賤蛆俾共產黨打劫咪係邏輯囉

我既立場咪屌柒你班臭閪蚑那賤蛆囉

成堆臭閪蚑那賤蛆係度開post圍爐分化我實屌柒佢地

咁你個名係個黃店果邊咪即係俾人moon住你location囉，只係唔係real-time咁解之嘛。
追蹤行蹤為咗資料收集，資料收集為咗追蹤行蹤。
明唔明咩叫追蹤行蹤，咩叫資料收集呀？
x你老x，煩個x咁，唔x用出殯咪唔x用囉，唔x填自己資料咪唔x填囉，
懶係理性咁講埋啲唔x用腦嘅嘢，嘥x人哋啲時間。
你咁x鐘意被人捉去坐隔離監，你咪周圍打卡等人捉囉。